（巴打入）點睇一夫多妻制？

有冇巴打覺得男人天性係唔會只愛死一個女人 會同時愛上兩個/甚至更多嘅女人，又會好想同你愛上嘅女人們結婚組織家庭

一夫多妻

一夫一妻

男人係唔係真係好容易對女人有好感

搵一個都搵唔到你仲話想一次搵幾個

但會唔會同時對幾個女仔有興趣

我支持, 因為我成日同時有幾條女鐘意,
如果一夫多妻, 我好易處理呢啲事件

我可能聚晒香港八成嘅女人, 然後咬佢地老軟

巴打好靚仔？點解咁有信心

好兄弟

一夫多妻既話毒撚點算

一夫一妻根本係比毒撚既福利

但結果毒撚都係無女

哈哈

要毒嘅話，點都唔會有女

一妻多夫制

咁其實都ok

正解

但你唔覺得多妻嘅先決條件應該係有錢＞靚仔

之前玩三國志13 可以娶幾個老婆 但係我都接受唔到
次次都淨係娶一個

打機都接受唔到幾個老婆 何況現實

覺

點解呢巴打

可能我幾關心人地既感受
我覺得一夫多妻會冷落左其中一個老婆

巴打所言甚是

都係嘅，啲女人又點會真心肯多女共侍一夫

女人個社會地位高左咁多，唔再係男人既附屬物